高登打手鳩硬無親戚fb明抄雲海唔quote source

雲海原post:

等睇鳩硬收皮

告佢老母

咁垃圾要抄人，收皮啦鳩硬，屌你老母

司徒夾帶2世

鳩硬呢條垃圾

喂，出黎講野啦屌你老母
唔係好鍾意洗板嫁咩
而家又縮返入老母個西？

得罪雲方仗

條仆街係fb話經網友提醒左佢，加返條link wor
咁撚無恥既人都有

屌佢真係隻隻字一樣，擺明copy & paste la

死撚緊